單邊扁桃腺痛

之前都痛咗一排
睇過醫生話唯一方法就係切
屌冇錢

紅 左 白？

會唔會係熱氣, 好似都關事